至尊安格斯VS雙層芝士孖堡

我每次嗌雙層芝士孖堡餐37蚊，我都會諗要吾要加多少少錢，要一個個質素好似好啲既43蚊一個安格斯餐🤢🤢🤢🤢🤮你地會點揀！

黑蕉漢堡

吾你老母

唔覺咩安格斯有幾好喎
魚柳bell都贏10條街